# Bộ phận sinh dục nam bị ngứa nổi mẩn đỏ

Tình trạng bộ phận sinh dục nam bị ngứa nổi mẩn đỏ thường gặp và sẽ tự khỏi mặc dù vậy đây cũng có khả năng là biểu hiện của những chứng bệnh hiểm nguy cần để ý...